按章駕駛保心安

駕駛時謹記安全第一
小心駕駛

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足